{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25528",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태릉 W"
    },
    "text": "客室数は計20室で、一般室と準特室に分かれています。-近くの電車駅には、7号線モッコル駅、7号線コンルン駅、７号線テルンイック駅、6号線コンルン駅、６号線テルンイック駅、6号線ファランデ駅があります。-案内支援言語では韓国語が提供されます。-利用時間は基本規定によって変更されることがあります。-電話予約及び払い戻しポリシーはお知らせとともにご案内いたします。-ご予約が早期締め切りになることがありますので、早期予約が必要です。レビュー:-顧客は位置と清潔さを称賛し、従業員の親切なサービスにも満足しました。-部屋は広くて居心地の良い雰囲気ですが、いくつかの部屋ではリモコン故障などの問題が発生し、トイレのドアがなくて不便な点がありました。-全般的にコストパフォーマンスの良い宿として評価されました。改善の必要事項:-PCが動作せず、不便な経験をしたお客様がいました。-いくつかの部屋では、匂いとエアコンの騒音で眠れませんでした。-暗闇が多くて洗面台とトイレの清潔度を確認するのが難しかったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は計20室です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "一般室と準特室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅には、7号線モッコル駅、7号線コンルン駅、７号線テルンイック駅、6号線コンルン駅、６号線テルンイック駅、6号線ファランデ駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "利用時間は基本規定によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "電話予約及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "電話予約及び払い戻しポリシーはお知らせとともにご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "予約は早期に締め切られることがありますか？",
            "answer": "ご予約が早期締め切りになることがありますので、早期予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューにはどのような内容がありましたか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、位置と清潔さを称賛し、従業員の親切なサービスにも満足されました。"
        },
        {
            "question": "部屋についてのレビューにはどのようなことが言われていますか？",
            "answer": "部屋は広くて居心地の良い雰囲気ですが、いくつかの部屋ではリモコン故障などの問題が発生し、トイレのドアがなくて不便だという指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスが良いと評価されていますか？",
            "answer": "全般的にコストパフォーマンスの良い宿として評価されました。"
        },
        {
            "question": "PCが動作しなかったという意見がありますか？",
            "answer": "PCが動作せず、不便な経験をしたお客様がいました。"
        },
        {
            "question": "部屋について匂いや騒音の問題がありましたか？",
            "answer": "いくつかの部屋では、匂いとエアコンの騒音で眠れませんでした。"
        },
        {
            "question": "洗面台とトイレの清潔度についてどのような意見がありましたか？",
            "answer": "暗闇が多くて洗面台とトイレの清潔度を確認するのが難しかったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 533
    }
}